當年邊場曼聯賽事令官仔森輸左廿萬

間接令到大d選唔到辦事人

官仔森曾經講過
曼聯...咁都輸得
個龍...廢柴黎